開唔到機 求救

如圖有冇巴絲打知點做

Reboot and select proper boot device or insert boot media in selected boot device and press a key.

press a key
press a key
press a key
press a key
press a key
press a key

撳咗都係今

仲差select proper boot device

係咪入BIOS？